唔講政見，覺唔覺利零杜夫斯基踢英超應該入唔到十球？

理性分析

祖亞寧頓得2球
呀拿得7球
利雲8-9球差唔多

黄兆健（健哥）踢德甲都入到bestXI
踢阿狗變垃圾炸彈
知咩事啦

邊撚個健哥踢阿森？

坦克哥

佢bulk過健哥

下季開始回塘 今季喺芵超應該入到11-13球到

費明奴咁勁今年主場入得一球

佢勁條撚

祖連頴師兄

皮亞迪克會入幾球？

伊巴 意甲18場10球 (場均0.55)
英超28場17球 (場均0.6)

皮亞迪克 意甲19場13球 (場均0.68)
英超我保守估計應該入28球咁上下

你識算波